唔識教就咪撚生啦!!港豬家長!

真心你班垃圾家長好好教下你地既仔女啦

搭車嗰陣就叫你班細路靜少少啦 咪撚嘈住哂
次次搭車都遇到班細路嘈到拆天
叫佢地咪嘈 d怪獸家長又過份保護佢地 話佢地細路嚟架炸 包容下啦

出街又唔拖實個細路 比佢周圍亂跑 難聽講句仲衰撚過放狗 放狗隻狗都唔會係條街橫衝直撞 你個細路撞到人又屌鳩人地撞到你細路
明明係你個仔你個女唔岩仲要屌鳩人轉頭

btw次次遇到呢d情況都會屌鳩返個細路同家長

純粹覺得呢一代某d家長智力同班廢老差唔多先上嚟呻下